Poly停車場有原料

長期有部Poly Alphard 同舊式客貨Van係停車場
係李嘉誠樓爆落去
草地旁都入得

盡做呀同學仔
校長唔理大家 你就爆入Research Lab睇有咩岩用啦！

推

bump 火魔料出，兩膠喉法

車就放定係前排隨時落磚衝

Pish

push

我講急救野 係FA急救包
咪諗錯呀！

阿基米德theory 啊

喂 我唔叫人犯法架
只係用車同Lab既急救用品！

W core underground

唔好去research lab攞野!好多人唔知咩chemical特別危險同埋唔識點處理佢!一個唔覺意隨時係自殺同害埋身邊手足!

再講一次,唔好去lab攞野!

攞急救用品好啦
例如eyewash!!!
仲有手套 急緊呼吸器

純人道角度先叫你地咁做